對付藍絲的方法

時不時傳去遊行示威的相比佢
過關時佢比人查，就會感受到祖國的愛。

Push

push push